25/09/2020 月餅整合

----- 應該有貨 -----

華爾登餅店 - 蓮蓉, 紫薯, 抹茶豆沙 (唔知仲有咩味)
應該每日都會出爐

生隆餅家 - 蓮蓉, 五仁, 豆沙, 綠豆蓉
Facebook有講每日幾點有咩出爐

細味公平 - 低糖蓮蓉
15/9 仲有少量，網站仲有得add to cart

花果山 - 榴槤
24/9 少量現貨

Valerie Pastry
網站仲有 1.伯爵茶 2.黑芝麻+陳皮紅豆
20/9 銅鑼灣工場有「兄弟爬山月餅(白蓮蓉)」現貨，唔知賣晒未

四喜麪包西餅 - 花生醬味
網店「同人辦館(重光號)」好似仲有

香港人月餅 - 白蓮容
太平飯店、如意冰室私房菜、榮少喇沙、美樂士多、星光大道1號小食亭、1仔冰室、旺角潮成園、濃姐石磨腸粉、滑嘟嘟、西米GO
16/9 如意冰室 少量現貨
17/9 榮少喇沙 少量現貨
22/9 美樂士多 仲有20盒現貨
24/9 濃姐石磨腸粉 返80盒現貨 (9月26有得買)

我地真係好L鍾意食流心月餅 - 流心奶黃
網店「armubuy」、「memall」, 「Fluz Beauty」有得買
31/8 大角咀榮發凍肉 少量現貨
1/9 茶星人 少量現貨
3/9 日嚐時光 少量現貨
17/9 是蛋 有現貨
18/9 吉壹野 少量現貨
19/9 十分淡水 有現貨
21/9 茶檔(中環店) 最後一批現貨
24/9 態度飛碟 少量現貨
24/9 泰Cool 每間分店有40盒現貨
25/9 LightArea Studio 少量現貨

不鳴 鳴玥 - 奶黃, 黑糖蓮蓉
官網有得落單
另外網店「同人辦館(重光號)」、「Good Life」、「VBuyMall」可以買
4/9 萬成行 有現貨
9/9 旅僕咖啡 有現貨
11/9 一生懸麵 有現貨
13/9 天天烘焙 有現貨
13/9 黯然燒魂 有現貨
14/9 角川居酒屋 有現貨
18/9 民聲冰室 有現貨
19/9 想甜嚐甜 有現貨
19/9 潮成園 有現貨
24/9 巴別橋地道燒烤 有代購服務

H.F. Project 煋悅素食月餅 - 素月餅
3/9 話會賣到9月30
網店「小店」仲有現貨 (有分自己買同捐贈版)

Hana Soft Cream - 雪糕月餅
21/9 話有現貨

Sogno Gelato - 雪糕月餅
24/9 覆comment話有現貨

黃豆咖啡館 - 蓮蓉
每日都有唔同地方有現貨，要留意佢facebook

初見First Sight_HK - 流心奶黃
25/9 有現貨

----- 可能有貨 -----

無名士 - 低糖蓮蓉
24/9 因為展覽取消咗，所以有少量現貨可以賣，但網店仍然都係寫售完，可以facebook問吓

王孖記果子 - 冰皮
17/9 話9月28後可能有現貨

望月 - 流心奶黃, 抹茶
15/9 各區銷售點會有貨，唔知依家賣晒未

其奧花生糖 - 蓮蓉, 五仁, (潮州月餅?)
13/9 寫有賣，但佢個網冇月餅，可能要去門市先有?

四喜 x 想甜嚐甜 x Jrink - 奶黃禮盒
19/9 想甜嚐甜 話9月尾可能有現貨

享樂烘焙 - 奶黃, 芋頭
去門市好彩可能有散裝買

百。般滋味。夫妻拍住煮 - 奶黃, 朱古力
24/9 話賣埋最尾7個，唔知之後仲出唔出散裝

壹點盅 x 飼家 x S2 Homemade Dessert - 奶黃
15/9 有寫可以訂，但之後冇update，可以facebook問吓

Circle Bakery - 奶黃
24/9 喺facebook留言就可以參加抽籤

老餅 - 陳皮豆沙
21/9 話有現貨發售，但唔知賣晒未

GoodDay Cafe - 榴槤
8/9 話有現貨，唔知賣晒未

----- 應該賣晒 -----

走肉朋友 - 素月餅
28/7 之後就冇update，加上由臺灣返貨，相信應該冇得再訂

繁花餅房 - 牡丹花月餅
人手製作，依家係拎貨時間，相信冇得再訂，但你都以facebook問吓

Dawn Kitchen - 蓮蓉
22/9 話截咗單，唔肯定仲有冇得加單

神經餵飼 x @b_bellabakes - 奶黃, 抹茶, 伯爵茶
3/9 開始賣，手工製作，相信冇得再訂，但你都以facebook問吓

Kidultland Cake - 奶黃
21/7 開始賣，之後都冇update，相信冇得再訂，但你都以facebook問吓

十月中秋 兄弟爬山 - 蓮蓉
應該賣晒，但有18/9有comment話聯乘店可能有現貨，可以去撞下彩

後補

膳心：
應該仲有
唔介意可買

大班：
應該仲有
唔介意可買

以下跟據官網/fb資料

----- 肯定賣晒 -----

Loco x 616 貓山王冰皮 - 616 Facebook寫售罄
Konig Honig - 奶黃, 抹茶 - 19/8截咗單，24/9話賣晒
Michael MA - 奶黃 - 6/9 截咗單
B.K. Bakery - 奶黃, 抹茶 - 10/9 截咗單
八店聯乘 - 蓮蓉 - 25/8 截咗單
Bliss Moment - 麻薯, 伯爵茶 - 22/9 話賣晒鳥
香城雜貨 香城月餅 - 蓮蓉 - 已經落咗架
素年 - 素月餅 - 19/9 話售罄
拾壹月餅 - 奶黃 - 截咗單鳥
土作坊 - 素月餅 - 9/9 話賣晒鳥
香菜先生 - 芫荽 - 售罄
良糧 - 奶黃, 蓮蓉 - 網站寫售罄
焙住你 - 奶黃, 朱古力咖啡 - 網站寫售完
黃色助人圈 x 米太 x 情味館 - 奶黃 - 17/9話賣晒

見好多人仲問𡁵邊度有
所以睇下有冇邊間未賣晒

希望要買嘅買到
鋪頭又唔使蟹貨
可以真正win-win (唔係贏兩次)

中秋前最後一個星期五六日
把握機會

繼續自推

睇隔籬post話
有機會網上話賣晒但留咗貨畀門市
真係好想食嘅話
見賣晒都可以問下嘅

不過如果可以
就幫襯咗明顯仲有貨嘅先
分散投資

唔知有冇人睇到
希望買得到
希望賣得晒

華爾登好似都有五仁

置返頂先

多謝提醒

啱啱去咗生隆
五仁今日5點先出爐
買咗雙黃豆沙同雙黃黃蓮蓉各3

希望買賣都win win

咁早

豆沙淨係食咗攬仁，好食
雙黃好食呀
佢啲蓮蓉同皮整得好味

祝你買到五仁

逸東係咪冇晒

逸東官網寫sold out
唔知有冇留畀門市

有門市嘅都可能會留貨現場賣㗎

打電話去問下啦
唔好怕醜

補充：

華爾登 仲有 五仁 金華火腿

有門市嘅可能會留貨門市
真係好想食唔好怕醜打電話/行入去問

祝買賣都win win

榴連買邊間好

榴槤我冇買
好似多數都係話馬拉造？

全部試晒佢啦一年一次

好多都馬拉，所以好多都要訂
依家好似截曬單

花果山 24號 話仲有
GoodDay Cafe 8號 話有現貨
打電話去問下啦
一年一次唔好怕醜

定係你已經問咗

Thx,巴打

想問問品穀係咪藍?

平行時空咗一年
入唔到佢時空幫襯

盡可能買返出咗聲仲有貨㗎啦

其實我買左四喜
想問下呢間姐

對唔住語氣差咗
睇個樣應該好食嘅

四喜個皮好味

高質麪包諗起享樂烘焙
啲麪包好高質
多啲幫襯

因為我淨係見過有個po 話佢抄醫護冧把
其他就乜都冇
黃藍店list又冇 所以好好奇佢係咩

推下

抄冧把係做咩？
冇跟開唔識

唔出聲嘅真係要私地下識佢先知
就算員工都唔一定睇得出真正立場

未問

為咗有得食
星期五六日即問即買

加油，祝你買到

自推

龍門 冇晒五仁

佢話驚人一個冧把全家親朋戚友用，
直接show 證唔得？

有睇你post呀
我入去實話你渣家軍
所以齋睇齋笑算

恭喜你拎到想要嘅月餅

search埋醫護搵到個post喇

見佢平行時空都唔想幫襯
留返佢嗰個時空嘅人買啦

好多自己人做烘焙㗎
多啲幫襯下

推推下

坐言起行
而家就text/電話問
放工衝去買
星期六衝去買
星期日衝去買

祝大家都買到想要嘅月餅
鋪頭又可以出晒貨

好彩睇到 FB佢冇講
5點狗衝買月餅

雙黃，華爾登定生隆好食d?

我都去緊呀但係我可能5點多d先到
巴打如果早到可唔可以幫手買埋

兩個都買
揀一邊會俾人話打手

佢點畀你
就到5點

知唔知邊到仲有有盒嘅雙黃/單黃傳統月餅賣，去左生隆無曬盒但係我買黎送比人要有番個盒🤦‍♂️

我排緊隊
前面至少50人

去咗前面睇
應該都夠賣
不過好似得五仁

華爾登應該仲有呀

同埋餅鋪以外應該都有盒
因為同廠訂，唔會多咗月餅

一係你問下呢個？

香港人月餅 - 白蓮容
太平飯店、如意冰室私房菜、榮少喇沙、美樂士多、星光大道1號小食亭、1仔冰室、旺角潮成園、濃姐石磨腸粉、滑嘟嘟、西米GO
16/9 如意冰室 少量現貨
17/9 榮少喇沙 少量現貨
22/9 美樂士多 仲有20盒現貨
24/9 濃姐石磨腸粉 返80盒現貨 (9月26有得買)

細味公平 同 黃豆咖啡館
都係蓮蓉，不過迷你
而且大機會仲有貨

五點喇

有用！推！

推返基爾啦

條隊移動緊
好彩今朝買咗其它
但係有個frd叫我而家幫佢買蓮蓉

蓮蓉好唔好食對個月餅好重要

買到啦好開心
可以同老母交差

你啱，應該係買左餅先再搵盒，而家番轉頭已經排到仆街

生隆真係好正
隊尾都聞到香 隔咗兩個袋都覺得熱
有黃嘅大部分都未有

提返大家唔要鐵盒好似減十蚊
買得多記得帶環保袋
膠袋仔易爛

聽日有金華火腿

好 推多一下

留名

濃姐石磨腸粉 返80盒現貨 (9月26有得買)

呢個你問下
應該有盒嘅

而家係冇盒

我見佢好多鐵盒
預訂晒？
不過都係減咗我十蚊
平均五十/件

返咗貨？
唔記得邊個post話啲人冇盒都搶月餅

香港人月餅 / 黃豆咖啡館 / 無名士 有靚紙盒
華爾登有西餅盒

呢啲睇下啱唔啱？

濃姐有，thanks

推一推

再推

推

金腿幾點

問題係冇咁多時間，一間西環，一間ssp

想買四喜+生隆，想買埋華爾登

SSP 地址？要比阿媽拜神，

黃月餅，香港人月餅

揀一間最近自己啦

近就四喜，生隆

深水埗北河街68號地下

你睇下夾唔夾到王孖記時間
咁樣三間買好方便
雖然都生隆同四喜唔算近

真係要買埋華爾登嘅話
可能要放假朝早一間下晝一間

我都想知

巴打好有心機

valerie返咗貨

【26/9 工場及銅鑼灣店現貨：】

💛💚流心宇治抹茶八件裝禮盒
💛💚紅豆黑芝麻八件裝禮盒
💛💚陳皮紅豆蛋黃四件裝禮盒
💛💚兄弟爬山月餅
💛💚鬼馬燒烤味蝴蝶酥禮盒及小禮品包
💛💚鬼馬合桃
💚流心奶黃八件裝禮盒(銅鑼灣店)
💚伯爵茶八件裝禮盒(銅鑼灣店)

⚠️數量有限，售完即止，
現貨現賣，不設留貨。
(不設信用卡付款）

細味公平

仲有
3盒蓮蓉
4盒菠蘿

有冇人可以一齊集合黃色水果店

之前mark咗啲
今晚整理吓再畀你

菜檔你想唔想入埋？

26號update

molamola 邊間黃店月餅仲有貨 (26/9/2020 整合)

生隆好似抵食d

見到諗起你問過榴槤

不過已經係24號嘅post